錯過左今日又要等下年平安夜先失到身啦

抵撚柒死

要失既成乜等今日